老布殊逝世

落去同候賽因再打過

2018搞咩，一個月一位

又死一個

94 都老啦

抵撚死

近排Let's party咁款

去左同三巨頭打麻雀

挪亞方舟 程式啟動中.....

好事黎既,同個伴都係隔左半年
唔洗咁寂寞

90幾 都好長命

2018 cls

天滅

下位777

fuckyou2018

今年好多出名既人都係九十幾歲先走 算唔算係好事

偷佢雞

rip

個仔幫佢報咗仇算係咁

同班世界偉人一齊?
係都祝佢長命百歲啦

佢落地獄 sor 天堂應該唔歡迎佢

第一特狗區父鳩董咪少左隻美帝老朋友吹高自己？？？？

布殊仔正式繼承耶魯魂

開party咁

卡斯特羅又多個朋友

竟然分唔清

企番入你老母個閪到啦

2018死夠未呀 屌你老母

個仔同個孫呢？

On9仔

人地話緊wiki 個日期

其實咁長命都唔係好事嚟

痴撚線中文維基錯撚到
老布殊死左寫落佢個仔到

人哋睇到wikipedia錯呀
仲笑人

原來佢當年差D俾日本仔劏左黎食

支那個譯名：布什

Jimmy Carter 頂住

行先一步同希特拉繼續打

準備到侵侵

爸爸布殊

港豬要rip+留言話2018年死夠人未了

記得當年佢打以拉黑

幾時689？

死得好，美國佬死晒佢最好

真係死開有條路

Rip
老布殊都不失係個好總統

原來佢二戰個陣差d比日軍食左

執列根2灘

係咪代表美國共和黨凖備末落 準備變左膠美國

估唔到同一年內兩夫妻先後離世

卡特都成94歲

改嗰條友叻唔切 兩仔爺都分唔清

到期姐

邊撚個黎
當連登fb

卡特 基辛格 李登輝 戈巴卓夫 江澤民 英女王都90幾歲啦，不久嘅將來會有好多名人死

今年死勁多美國人

繁體支那狗咪一撚樣

單立文

什餅

2018-6=2012